其實二噁英又有乜好怕喎

食40隻大閘蟹先有事
點解都唔放啲大閘蟹落嚟

食死啲淨係識食嘅港豬唔好咩